msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZBounce Email Validator 1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://zbounce.net\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-06 18:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-07 00:00+0000\n"
"Last-Translator: 您的姓名 <you@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@example.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Section titles & fields
msgid "API Configuration"
msgstr "API 配置"

msgid "API Key (Pro Version)"
msgstr "API 密钥（专业版）"

msgid "Leave empty to use the free demo endpoint"
msgstr "留空以使用免费演示端点"

msgid "Cache Duration"
msgstr "缓存时长"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "Cache storage duration (hours)"
msgstr "缓存存储时长（小时）"

msgid "Enable Debug Logging"
msgstr "启用调试日志"

msgid "Enable logging to PHP error_log"
msgstr "启用记录到 PHP error_log"

msgid "Debug logs are written to PHP error_log"
msgstr "调试日志将写入 PHP error_log"

msgid "To write logs into wp-content/debug.log, add these lines to your wp-config.php:"
msgstr "要将日志写入 wp-content/debug.log，请将以下行添加到您的 wp-config.php："

#. Advanced Integrations section
msgid "Advanced Integrations"
msgstr "高级集成"

msgid "Gravity Forms to Validate"
msgstr "要验证的 Gravity Forms"

msgid "Gravity Forms not detected."
msgstr "未检测到 Gravity Forms。"

msgid "Select Gravity Forms by ID"
msgstr "按 ID 选择 Gravity Forms"

msgid "WPForms to Validate"
msgstr "要验证的 WPForms"

msgid "WPForms not detected."
msgstr "未检测到 WPForms。"

msgid "Select WPForms by ID"
msgstr "按 ID 选择 WPForms"

msgid "Ninja Forms to Validate"
msgstr "要验证的 Ninja Forms"

msgid "Ninja Forms not detected."
msgstr "未检测到 Ninja Forms。"

msgid "Select Ninja Forms by ID"
msgstr "按 ID 选择 Ninja Forms"

#. Shortcode UI
msgid "Enter email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

msgid "Validate"
msgstr "验证"

msgid "Results for: %s"
msgstr "结果：%s"

msgid "Email Format:"
msgstr "电子邮件格式："

msgid "Mailbox Exists:"
msgstr "邮箱存在："

msgid "Disposable:"
msgstr "一次性邮箱："

msgid "Accepts All:"
msgstr "接受所有："

#. AJAX error messages
msgid "Invalid email format"
msgstr "无效的电子邮件格式"

msgid "Disposable emails are not allowed"
msgstr "不允许使用一次性电子邮件"

msgid "Email address does not exist"
msgstr "电子邮件地址不存在"

#. Localized JS strings
msgid "Invalid email format – powered by ZBounce Email API"
msgstr "无效的电子邮件格式 – 由 ZBounce Email API 提供"

msgid "Validation error – powered by ZBounce Email API"
msgstr "验证错误 – 由 ZBounce Email API 提供"

#. Settings page template
msgid "ZBounce Email Validator Settings"
msgstr "ZBounce 电子邮件验证器 设置"

msgid "Usage Instructions"
msgstr "使用说明"

msgid "Add the email validator to any page using the shortcode:"
msgstr "使用短代码将电子邮件验证器添加到任意页面："

msgid "Integrated Forms"
msgstr "集成表单"

msgid "Contact Form 7"
msgstr "Contact Form 7"

msgid "WooCommerce checkout"
msgstr "WooCommerce 结账"

msgid "WordPress registration"
msgstr "WordPress 注册"

msgid "API Connection"
msgstr "API 连接"

msgid "This plugin talks to the <strong>%s</strong>."
msgstr "此插件与 <strong>%s</strong> 通信。"

msgid "ZBounce Email Engine Platform API"
msgstr "ZBounce 电子邮件引擎平台 API"

msgid "Leave your API key blank to use the free demo endpoint, or get your production key at zbounce.net."
msgstr "留空 API 密钥以使用免费演示端点，或在 zbounce.net 获取生产密钥。"

msgid "Powered by ZBounce Email Engine Platform — professional email verification & bulk sending."
msgstr "由 ZBounce 电子邮件引擎平台 提供支持 — 专业的电子邮件验证 & 批量发送。"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Leave all checked to validate all forms. Uncheck to disable validation for a specific form."
msgstr "保持全部选中以验证所有表单。取消选中以禁用特定表单的验证。"